財經台驚驚

我買Put佢就升我驚驚

聽日ALL IN熊

遲啦

匯豐啲大佬

聽日肯定係升

[sosad財經台應該冇咩人識天水圍ganggang

下一個熔斷你企穩

匯豐啲大佬叫我撈底我驚驚

掉貨